意圖謀殺vs 傷人19

意圖傷人都係意圖

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書